呃蝦條都要盜亦有道

係tg post留底左自己tg之後
發覺都幾多仲讀緊中學嘅絲打
報大數/扮巴打去避開d狗公
搵真心想識朋友嘅人傾計
多數都係屋企背景唔好
可能單親或者長期冇人理
被人中出即飛
成個人性情大變
變到好濫交好隨便十個八個sp套都唔戴
你破人處就爽果幾分鐘
人地就最少被你影響幾年甚至害人一世
個個男人都想屌閪係事實
但唔好揀d心靈脆弱
又細個嘅學生妹埋手
屌完block柒人潛水係好容易
但做人唔該有返基本嘅良知
為左自己條撚爽一陣害人一世你過意得去?
係度開得我預左被人話我道德撚
唔岩聽就請你負評上一頁
奉勸各位要帶眼識人

剛剛果位絲打我知你睇到
Wish you all the best.

啱聽呀

pish

正評上一頁

但係呢到係連燈 mk集中地

講黎都無咩用

係風氣問題

我都唔係預班狼睇完會唔食肉
係想唔開心嘅絲打
特別係仲讀緊書嘅
唔好諗住上網識人
好似有人錫就乜都比哂人
事實係你只會一直沉淪落去
比以前更加迷失

係度講真話冇乜人想聽
個post過兩日都係會沉
如果你係我講嘅人
又有緣見到呢個post嘅
希望你可以臨崖勒馬

比人呃之後就10個8個sp唔用套
咁係佢自己問題
呢d人唔抵可憐

正評 幫推

冇入開感情台 但幫推

我都覺得咁被人呃係on9嘅
不過十幾歲仲讀緊書
一個唔小心冇左個處
第二日仲要返學
又唔可以同人講
係慘嘅

PUSH

默默地留下正評

一日到黑J痕溝女
d成人post又個個都話打飛機舒服過扑野
唔明白

正皮 幫推！
支持正義撚巴打！
利申真絲

自己鍾意靚仔高大諗住博一博搵到好碼頭點知比人玩怪得邊個

呢個真

我想搵你

開我撚事咩
交配post叫人唔好交配 傻左呀

我見人留tg唔理架啵 有咩上黎講 話唔定我認真回既